最緊要係對家 《家有閪事》 輸！！！

有人話AVENGERS 票房去到兩億，所以要谷 《乜代宗師》 起碼收一億

某程度上戲院上映嘅場之數量有好大影響！！！！！！
唔知大家有無留意d 所謂重量級荷里活猛片或者大製作上映嘅場次數量係特別多
以AVENGERS 為例，o係同一檔期，我夠膽講超過85% 以上嘅場次都係上AVENGERS
原因唔駛我多講啦

所以我地要做嘅係推高《乜代宗師》嘅人氣，令到各大戲院（不理佢黃定藍）都將大部份嘅場次都改為《乜代宗師》！
要其他對家嘅戲連上映嘅機會都無！！！

我唔夠膽講收唔收到一億，但起碼要對家仆直！

自推！

某程度上，戲院上映嘅場次數量有好大影響！！！！！！
唔知大家有無留意d 所謂重量級荷里活猛片或者大製作上映嘅場次數量係特別多
以AVENGERS 為例，o係同一檔期，我夠膽講超過85% 以上嘅場次都係上AVENGERS
原因唔駛我多講啦

結論：
所以我地要做嘅係推高《乜代宗師》嘅人氣，令到各大戲院（不理佢黃定藍）都將大部份嘅場次都改為《乜代宗師》！
要其他對家嘅戲連上映嘅機會都無！！！

我唔夠膽講收唔收到一億，但起碼要對家仆直！

唔係子華黃唔黃既問題

係既然斷絕唔到D人新春慣例睇賀歲片習慣既話, 兩害取其輕

就憑張POSTER 部部都係IPHONE, 一部華為小米都冇就應該支持

tim cock 都奶共wo
仲有《家有閪事》除咗黃百嗚院線會排多幾場外, 其他戲院應該唔會點排得多, 呢套戲卡士咁弱攞免費飛都唔會睇啦

有得揀實揀同路人, 但冇得揀既時候係咪兩害取其輕?

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

唔好唔記得仲有宇宙最強套《肥龍過江》
仲有彭于晏林超賢嘅大陸海難片《緊急救援》都係黑馬

我老豆指定要睇首相失憶了

師兄都有道理！

要做到所有戲院都唔上！

啱！

Lesser Evil!